黑警愛空姐！ 阿SIR空姐制服緊擁照 愛的宣言

警察愛空姐，上演一幕為愛無所懼的愛情故事。一幀軍裝警員從後輕抱俏空姐的照片近日在網絡瘋傳，身穿空姐制服的妙齡女子，依偎在警員男友胸前，狀甚甜蜜，而相片背景則寫有

本來人生大事值得慶賀，而未來新郎哥愛的宣言亦令人十分感動，舉例如下：「由你等我完成當年27星期的警察故事，再到我見證你沖上雲霄！差不多四年！」、「親愛的未來老婆大人，我愛你！」、「將會為你創造一個華麗舞台！！！」的確令人動容，而未來新郎哥更直言發生不同空難事故後，十分擔心未來老婆的工作，並怪責自己年少時未有努力讀書，未能令她做少奶奶云云！

弊就弊在未來新郎哥竟穿上警服，頭戴藍帽子，連警員編號亦清晰可見，雖則戀愛大過天，他自己亦宣稱「制服合照雖然可能會帶來後遺症出現」，但不諱言「一生人一次，值得的，豁豁出來，前行萬(漫)無邊際！」

果真夠膽色！根據警察通例，軍裝警務人員只可在當值或獲警務處處長授權時才可穿著制服。《蘋果》就此事向警方查詢該男警身穿制服拍攝結婚照有否違規，警方發言人稱，正了解並跟進事件，如證實有人員違規，會嚴正處理。

高層要視乎空姐識唔識做而決定震唔震怒

估計最後冇事發生

張相好撚耐啦喎

黑警愛飛雞

飛雞也愛黑警

有必要著制服影
兩個加埋先五六皮野

好威呀

啲非專業人士係咁上下

黑警係呢d質素架啦冇咩讀書

無乜點讀過書嘛 佢地已經覺得自己係人中之龍

你又有幾多錢1個月？
開口埋口都係錢，可悲

驚閪咩咁小事 為左博條女開心

個feel 好似

空中簫

無撚腦

2014.11.5

雞犬不寧

震怒

Kelly,Jobless Chan

會唔會對住飛雞大叫屌你老母?

邪牌愛差人

著制服拍返套av就正

勞煩處長事後同散仔夾口供話事前已授權？

散仔

的確好撚多mk hx 配黑警

wfc

成班回帶撚

Jobless Chen

見到段文就浮現左極醜惡把聲讀出黎

HX套制服其實好鬼老土 班MK妹著到成陣老泥味

憑咩授權
處長又唔係owner 市民 退一百步政府先係

所以話邪牌愛差人真係無錯

2014 以為跌咗落蟲洞

根據警察通例

有聲架屌

你地無錯

死黑警祝你生仔無屎忽 生女做雞

邊位黑警呀
要表揚下

冇人留意到樓主post 2014年舊聞？

朋友平價倉

揸機果件ok

前行萬無邊際

通常呢啲高層會震怒

飛雞真係好撚cheap

原圖呢？

但不諱言「一生人一次，值得的，豁豁出來，前行萬(漫)無邊際！」
冇讀書真係冇讀書

做警察排要排幾耐？

need for speed world都執咗十世

諗起呢pair

屌你老母 高溫燒滾了我
呢啲歌都有人聽仲要當詩咁念

雞犬不靈

唔好下下講錢咁俗得唔得
絕版制服黎 仲想點

一個垃圾航空飛雞 一個膊頭咩都冇

2014年。。。
你講新果單on9幫辦著錯禮服我都唔屌你
呢單舊撚到。。。

兩大垃圾職業

DIU, D婚照一D 美感都無

狗 x g

有牌爛仔與臭飛雞

Mk航空班空姐真係好多嫁紀律部隊

係咪有特權！係咪大撚晒！

五六皮都畀多咗佢哋

乜呢兩個職業仲有人show off架咩
飛雞 黑警

空姐，不了

咩人先會娶飛雞

你都唔想你老公有事嫁。。

AV情節